東華三院 羅婉儀去咗邊？？

請病假就可以永久潛水唔使面對自己嘅責任？？
就算你病，唔代表你由錯變冇錯啊

拎左白卡深潛啦, 唔通走去差館自首話自己一早諗住殺人咩
而家只係等件事淡左佢

邊個羅婉儀
呢期講緊開槍wor

香港人真善忘
羅婉儀退休嘆世界lu

靚抽

睇唔到有刑事成份

要認真呢個人命唔值錢社會
你做d乜"希生"左, 其實都只會被社會消費

香港人咪咁善忘啦

佢有乜責任？除左鬧人之外，做過乜犯法嘢？

打手出沒

你不如查下字先cm
-
咁所以先要提番起嘛

咁點解東華三院要設立獨立委員會調查
佢唔單止鬧人 係利用職位權威命令下屬做職務以外嘅工作 造成不恰當嘅心理壓力 呢個都反映到學校甚至機構 教育系統嘅架構行政問題
少讀書嘅可以閉嘴多聆聽
一個老師已經自殺 社會下一步要諗嘅係點樣改善預防問題
你要突登衝出黎柒搏關注嘅⋯ 我建議你多思考講啲有建設性嘅意見會係更好嘅方法

林老師每晚會搵羅校長交悔過書

犯咗法先要負責任？
欠交功課都應該負責任交翻啦
況且而家係間接害條人命
的確香港法律係欠缺反職場霸凌嘅法律
但社會仲未反思到呢點

Cls 上個月啲記者去醫院摷羅婉儀 醫院話查無此人
個老師真係傻啊 仆街係唔會因爲弱者嘅死而驚咁仆街嘅事都做得出仲驚咩 性格已經扭曲 但可貴嘅係自己嘅價值

佢呢啲最多叫辦公室政治玩針對，咁有乜好交代？覺得壓力大，點解唔辭職？無人強迫繼續做。

事實上經常有人覺得工作壓力大，所以跳樓，只不過佢地唔是老師，所以wfc。咁你覺得呢單有乜咁值得關注。

唔是 你講咩話
你自己上網睇翻個校長 要老師病假期間照翻工
山竹第二日學校停課老師都要翻工
校工要將文件同早餐送到校長屋企
其實呢啲種種都違反合約添啦 但老師鬼有錢打官司？打完賠到幾多？
你廢青慣咗被人餵飯食 自己了解咗件事先講啦 你越搏關注都係搏到社會關心精神病人嗰種關注架jah

香港壓力大點解唔移民 社會問題唔需要改善架wor

全部都是雞毛蒜皮嘅事，病假加打風要翻工都值得講。唔想做咪辭職，無乜值得講。驚人告你呢啲理由都講得出

傳媒第四權呢 有新嘅新聞又唔使再追呢個新聞？

所以全香港咪繼續生活，無小小事就跳樓lo

其實你知唔知咩係合約法 違反合約係犯法架
犯法都係雞毛蒜皮
一個老師仔養自己可能要養家點打官司啊
老師點睇都比校長有更少嘅議價能力啦
如果轉職 ref check 又可以做9你
個現象係縱容上級職場霸凌 如果老師都無計可施 上級肆無忌憚 係咪要到全香港嘅校長玩弄權力 老師點轉職都冇用先收手？
你中文字唔識多個 零法律權益知識 就真係好難同你講wor
是唔是？

辦公室針對係唔係應該處理呀
你都識講啦